柴可夫斯基 《胡桃夾子》

我淨係想講 個細路女好得意

(21分鐘or 三十幾分鐘果頭)

仲有1:10:00果到有對孖女